唔該你哋唔撚好咁戇鳩，記住自己只係人哋嘅一張牌唔該

1. 依家咁多畫面出嚟嗰啲人搶掠，唔該唔好話支持佢哋定係點

2. 佢哋舉住一支連俄羅斯都唔撚要嘅旗，而家全世界共產主義嘅代表就係支那國，唔該唔好同垃圾ANTIFA 有任何關係

3. 依家美國已經開始咗打鳩支那國，你要記住香港只係人哋嘅一張牌，你自己都未搞掂自己人哋啲嘢關你撚事。老實講，其實大家依家都喺度搶緊pho

4. 雖然美國國策係打鳩支那國，但係好明顯已經話咗俾你聽邊個做總統個力度會有唔同。自己諗吓應該撐邊個做總統

5. 依家繼續咁博嗰啲搶掠畫面，再係咁搞多三四日一定會有反彈聲音

做人哋張牌就知訂，唔撚好做咁撚多戇鳩野

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

Antifa呢啲垃圾共產無政府
無論係共和民主派入面都冇市場
而家有風向將antifa等同香港人
都痴鳩線
居心叵測

兒登仔表示：「唔好阻住我哋發夢」

拜登BB（Beijing Biden）絕對唔可以當選

兒登仔表示：「放負撚，拉/blocked/又block一件/五毛，拉/分化撚，拉」

國際巨嬰

咁岩美國有示威，終於可以同人鬥慘了

十一哥

真係屌你老味

見撚住全部俾晒嗰啲共產旗仲黐埋去

如果唔係支那豬啲五毛就係唐氏綜合症